林約希好靚仔，有冇巴絲想識佢／溝佢？

有冇巴絲想識佢／溝佢？

佢大佬林節思同佢個樣爭咁遠

你好似知啲野咁

佢大佬最尾果張好似馬蹄露

細仔係gay 的， 屎眼一早俾洋腸開發變西隧

大既毒撚樣
細既狗察樣

第一張幾似楊明條柒頭

林約希 為何要靠月娥

唔信除咗佢老公，有人食得落林奠

知道佢溝左一半柒婆dna 就覺得樣鳩衰

都唔係講緊林鄭

兩個都遺傳左林鄭個柒鼻

post fb 有咩用post bumble仲好啦

大仔個樣似林鄭
細仔個樣似佢老豆

細仔個樣似GAY

唔信佢老公出去偷食生埋仔抱返屋企，林奠會咁蝕低養大佢

睇個陶醉洋腸樣
估細仔如無意外應該hehe來

你離曬題

講真 就算靚仔到梁朝偉咁都唔會屌
一諗起佢老母係邊個真係食偉哥都冇用

一定係
我估1仔

細佬似0仔

d 牙似足老母

成個淫0都可以話係1

U win
咁我屌

林節思好似唔似似佢阿媽

林約希好撚典型警犬樣喎
見到都想嘔

一睇佢個樣
就幻想到佢俾人屌到反哂白眼，挈大個口係咁OH~~~~~~ OH~~~~~~

第二圖真係將依個事實講埋出嚟

第二張圖成個姣0咁都話1

林節思個樣勁撚似庇護工場工友咁

我好少咁笑人，但林節思真係柒撚到出煙

害慘了！第二張透露了性取向？中國在這方面是不容許的

agger

大仔遺傳咗老母嘅柒
細仔遺傳咗老母嘅姣

細仔好似高過呀哥好多

點解阿哥可以樣衰咁多

唔同老豆 個樣係爭d

我想知鄧小強屋企人多啲

姣

叫得若希都on99

父母係冇得揀 佢只係唔好彩

寧願在哈佛讀書 不想回國

佢老母仲靚

個留言有聲

大佬
細佬

Icon set同男人嘅合照

你俾佢老母姣過？

大仔個樣似老母啲

做咩高舉英國旗

舉英國旗張相

1米8高材生
即刻裝bumble同佢match先

大仔似維尼

Popo即將清場 請立即離開

係時候釣厹

我覺得似小夫

點解我覺得佢地一家三口個鼻好似一個倒轉既十字架

似0仔

你會唔會掉撚轉咗嚟講啊

細仔係幾靚仔又有老豆遺傳讀數學，

不過一諗起佢老母就⋯⋯佢遺傳咗少少已經大檸獲

利申：希望細仔生生世世做大灣區居民

返嚟啦，所有高官子女，一家人要齊齊整整，開開心心

外國勢力

ching邊間教會？

明明係美國咁開心快活

你點知的
等睇閃卡

約希去左邊

約希，我入嚟啦

agger
大仔排哨牙十足十佢老豆個碼頭姑喱樣

大仔個樣真係衰到人形豬咁既level...

大仔似足佢老母

大佬好似叫節思

啲人話0喎

好老

我要排隊

細仔其實唔錯 想畀佢屌
但諗起佢老母就

屌，柒咗

大仔成個唐老鴨咁似足個閪老母
細仔似返林手足

係咪佢條仔

what?? 請

林節思成個稻中兵團咁

但望住佢個feel 有種想畀佢屌嘅渴望

約希bb個屎眼

咁靚仔，唔知有無比洋腸抽插過

講真係幾好樣衰在有個咁嘅老母

Cow佢返黎引佢爆佢老母秘密，再盡d親近佢老母搵犯罪證據

寧願在關口躲藏 不想送中

兩個眼神完全一樣咁陶醉
唔係gay我切

啊 ~ 好舒服啊 ~ 哥哥 ~~~

有冇巴打臥底可以埋佢身救返啲手足？

似馬米高多啲

寧願在英國躲藏 不想送中

似老豆好過似老母

[membe/]牙希唔係波波架[ember]

唔係囉
應該係
Oh fuck... fuck me harder... ah ah ah fuck...
u...ah...so big...ahhhh

好靚仔

想識
係charm嘅

2人都好似777, 大仔樣衰

林鄭對大佬應該好似湯瑩瑩對錢7咁

邊個之前喺華為定小米做嘢，會唔會好似孟孟周咁做咗啲唔見得光嘅嘢

唔怪之得咁柒

屌柒佢就有

好大浸gay味

私隱黎喎
唔好推啦大家

个样似达文西拎住攞你命3000

有問題???

佢可能係講啲數學公式
話哂博士

佢大佬好似D紮胸串柒柒啲TB

bromance

寫信俾在囚手足麻煩？要寄唔方便？屋企地址唔可以收信？
信燕子！唔驚！以後你喺網上寫信，我哋幫你寄！幫埋你配對在囚手足做筆友！
在囚手足回信俾我哋後，我哋會將信掃瞄到系統上面！
你只需要登入系統即可查閱、下載以及回信！我哋再幫你寄俾在囚手足！
你唔需要使用真實身份同披露自己地址就可以同手足做筆友喇！
同時你都唔會知道手足嘅number同埋所在院所

立即登記成為筆友啦！話俾在囚手足知我哋無忘記佢！

細仔似老豆
大仔個樣似仆街老母

寧願在基佬張床 只想爆肛

我老母係月娥
想識我既 tg：hugo1991

張相應該係飲酒上房前嘅相

yes!!!!!

唔知幾錢一Q

淋病咁傳統點會接受到個仔係基仲要俾洋腸屌

報落個仔到睇個大仔遲吓都有病 養唔耐

唔知點解硬係凝住條友有上連登

講還講
唔好攻擊性取向
左膠會好反感,失民意的

唔戴眼鏡可能會靚仔返先

唔想

你收皮啦你呢度係香港呀

如果係1仔就好

靚仔過陽明

一諗起佢由淋病個閪窿捐出黎
幾靚仔都冇用

明明個個都讚佢靚仔 邊到有攻擊

但佢條J好大
可以抵消呢個缺點

條仔真係好撚型呀!!!!
好想撕開佢件背心，一手扯撚爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻巨龍度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢龜頭內所有蜜汁全部奶乾淨!!!
連佢2粒蛋蛋邊既油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身將個閪坐落佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野坐落佢個巨龍度!!!
之後插完屎窿!!!!再坐落佢個口迫佢食返我D屎!!!
最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大我個肚!!!

Gay?!!

清驗下眼好喎

Ok大家唔好再爆佢係gay佬

呢樣同nigga嘅意義一樣
唔係同一個圈嘅人咁講就等俾人圍攻
但同一個圈嘅人就唔同講法喇
加埋唔係攻擊佢性向
而係就住佢嘅性向進行嘲諷

係
見到佢有小小胸肌
手臂又幾壯吓
好想比佢Bareback

連登仔都幾廢，依家先有呢啲料

日日奶鬼仔屎眼，老母表示好想一齊奶

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

Oh shit

老母有冇好心痛

摩牙

佢屎忽一定係又白又滑冇毛個隻

係囉 香港大灣區大把1仔佢揀

佢鍾意果首歌。。。。
個 mv 10 年前嚟講都幾不雅

我覺得佢連啲衣着行為舉止都散發住gay味

佢細仔都型過大部分連登仔
連登仔係林鄭大仔咁的質素

大仔好慘

笑死

邊個係佢
會唔會開party玩cosplay,你知外國比較開放

看來大支嘢

奶奶係林奠
不了

早應劃清界線，唔係實俾呀媽累死。

兩個爸爸

遲早都會死
Why not

諗起閲哦一線閪同粉lin 歲月

乜水

佢都幾有誠意放咁多張相

渴有咩辦法

嘩屌你老母碌到大仔張相我大笑左出聲
邊個巴/絲打抵諗d要左佢

唔准你笑手足

大佬似猿人
細佬似gay佬

絲打得唔得🙋‍♀️

以為專登用普通話入詞㗎㖭

幾靚仔呀又有少少肌肉

舉英國旗，即係乜野意思，真係要俾啲小粉紅睇下

雖然係好憎佢，但可唔可以唔好針對佢「可能」係gay呢樣嘢
要尊重返其他LGBT人士

蓬佩奧:香港人應該加深中共和中國人的矛盾！！！而唔係日日屌鳩中國人!

無止橋土味濃郁

好撚基

有d似陳梓維

呢句最好

係咪執返嚟 無忽似樣嘅

第二張冇亞洲人喎

約希 我進來了
月娥!?

覺唔覺得林節思有幾分似唐老鴨

曾經聽過有人話大細仔嘅老豆唔係同一人

是但啦都係柒頭一堆

為何望母親一面 就如罰留堂

岑子杰都係 咁佢係咩

大仔～

金鐘M記.jpg

即刻download bumble去match佢

起碼睇得出個樣都似係醒目仔

啱呀
有時睇連登睇到好似睇緊savehk咁

好似甘草米

Cls嚴重過教會

個樣真心唔差,可惜老母係千古罪人

真係好似佢老母

聽到呢句先估到係邊首

真係好似做狗察嘅樣

Hehe feel

連登終於變返反送中前
最大嘅同性戀論壇啦

佢講緊巴打2隻字啊

阿希似林義士多啲

男童只盼望哈佛
月娥不給你期望

回流返北大主攻算術忠君愛黨

GAY有咩唔好? 好正喎

Me too

冇啊 我好尊重人gay 我希望佢係gay

絲打可能match唔到佢啊

希仔 我進來囉

邊忽靚仔 個樣好大陸...
只係大仔真係太柒

呢度d留言係性騷擾多過歧視佢可能係gay

小希...

尤其著綠色衫飲嘢嗰幅

在線等高清無碼大圖流出

Is he gay?

啲藍絲咪好憎啲同性戀既，唔知放呢個留學美國既英藉死玻璃去藍絲group 會點？ 佢地會唔會話淋病唔識教仔？又或者會即時轉軚，即時贊成同性婚姻合法化？

真

咁都叫靚仔?你平時見到啲男人係乜樣?

係幾靚仔喎

又唔係話好靚仔 不過其實幾順眼 好過佢阿哥同埋老母好多

要進來了

好掛住當年齊昕同佢老豆既小丑戲
而加希希既戲劇細胞唔夠好

點解我會聯想到 錢7同佢個妹

You are not my mother?

大佬係咪佢親生阿哥都唔知啦

仲有happy family合照，等希希回港搵佢老母合照

希望2個仔都gay , 等7婆無孫絕後

我除希望佢係gay 仲希望佢係有絲絲1仔feel 會肯屌我

我都覺得係
如果我唔知個細仔係個臭八婆嘅 我會話佢其實幾靚仔
不過衰就衰在佢老母係淋病
所以佢老母要死 佢冚家都要死

佢大佬點解樣衰咁撚多

等閃卡流出

好蛋警犬都係咁既樣 冇講錯

希希！我要進來了！

無仔送終呀

應該BBC

btw 真係好英

啲藍絲7頭識少少扮代表

想屌佢老母

大仔係同何妖生既

林生咁樣

點少得老母嘅一巴掌呢

唔同老豆生?

通常做大嘅基因都係差d

正啊 又高又靚仔

屌你個仔

柒婆：求你地唔好屌我個仔，要屌就屌我

究竟佢俾人屌個陣會係點嘅呢
究竟佢係度淫情默默咁打丁個樣又係點呢

有無丁圖

尋人啟示

成個男版林奠咁，咁叫靚？

原來佢話保護屋企人就係咁解

佢阿哥會唔會心理唔平衡...

本身高大嘅話唔係老唐毒撚咁款就等於靚仔㗎啦

佢大仔讀咩大學

林鄭童貞女

點解通常gay嘅塊面都好紅粉緋緋

明明bumble都唔係gay app嚟

目測唔似有180
係咪四捨五入

佢大佬成個butler工人咁款

同淋病呢隻狗閪一樣樣

幫佢開grindr

你係阿希？

駁唔到

我有個識咗20年嘅gay friend佢話我知細仔睇個樣就知係0

X2

陰功 求阿哥見到你個po嘅心理陰影面積

i'm gay
我都話佢係0

想要啲實質少少嘅證據
成個po 好似9吹到多

點解靚仔d ge (compare to 佢哥）都係gay 多

慘，有個咁嘅老母

因為上天會畀條生路啲毒撚有下一代

似係佢條仔wo

邊間教會

Best friend咋？

作為林奠個仔仲開交友app 識人
佢覺得冇人知咩

SP

屌

你估支共政協裡面有冇gay

有人知又點 又唔係唔見得人

佢係咪deactivated 左個ac啦！

Pm問下佢囉

大仔姓習
細仔姓林

兩個幾多歲

思思
對閪眼
同埋個閪咀 好似777

大佬似林鄭 ，細佬似老豆

第二張咁小鳥依人，是個「受」吧

佢阿哥一定好憎佢細佬

想幫約希打丁

約希 我要入黎喇

好想同約希約會下

點會冇 正常社會有10%係lgbt 只不過係以前封建社會唔肯去承認 個個壓抑自己

Omg佢阿哥樣衰到衰過中輻射

大仔似奠月娥，細仔似林手足，
當然林手足係咪畀奠月娥落咗春藥？

大門外有公安 回英國如同幻覺
斷背山～ 斷背山～
就怪阿媽討好祖國 被送中

佢額頭咩事

林手足似小毒毒，果時鄭月娥應該強勢進擊

唔講佢老母，其實張畢業相影到佢幾型

仲有邊個食得落林奠咁偏

佢後生個樣都係唔掂

一個毒撚一個gay

其實佢邊有米八, 林奠實冇米六囉

個細仔都幾勁吓

夠高，個樣又四正，又imo silver，加上Cambridge + Harvard

imo silver起碼真實力，好過個件何家MIT

如果佢唔係林鄭個仔
簡直係男男女女嘅夢中情人

同個細佬拍埋一齊 呀哥好慘

唔止個樣差得遠，連身高都。。。。柒到唔敢睇

阿哥同細佬差咁遠嘅
林太真係好唔檢點

喂？ 阿希？哦........你係阿希............

細仔是否領養的？ 差甘遠？

大既似錢七

有無成首

正呀 我地衝入黎啦

正常都會 通哂天

大佬似亞媽，細佬似亞爸

好撚似弱智狗

有gay味。。。。
直覺似係

聽講gay好鍾意首歌
Bonnie Tyler 亦都係gay佬鍾意既singer

無針對，但似係佢個仆街老母唔知佢係

gay 特別係0仔唔少都鍾意呢類女歌手

到底佢係咪親生。。。差咁遠

你幾時開個post貼佢啲J圖出嚟
好過post Jerry C

問：點解香港檢測同澳門差咁遠？
答：特首唔同
問：點解兩個仔樣貌差咁遠？
答：老豆唔同

30幾年前架啦

跪求小希希J圖

花恤衫

大仔似佢老未

頭2張hehe味濃...

細仔又高又靚仔過大佬既

推到佢返大陸住

好出名啦呢首

細仔可能姓劉
可能有丁權

(明日話今天)
唔鍾意妹妹對Lin
唯鍾意哥哥隻蕉

周總理唐兄弟

齊愛黨 成世單一國藉眼淚誰跌得多
無法講 全家都逼迫我扑嘢與女性觸摸

餘生 都怪林鄭 何以 要做我老母

含公安碌J 可有期限
洋漢 暴力更多 我未怕過

養到兩個仔都唔識笑

無法講 除了黨的對白以外全部不可
全靠黨 憑黨的恩賜先有免費機返港
回家 家母沉默
微信 老豆搵我
「如果要畀家用她
試下WeChat Pay過數」

Pish this

林約希 為何又見月娥
寧願在基佬張床 只想爆肛

做0做1 純白肉腸粗壯
為何望母親一眼就如罰留堂

歡迎修改

笑到仆街

有了

歡迎修改

細仔幾靚仔 可惜gay

正宗son of a bitch

依啲diva

留名等切

「天后」級女歌手通常都好多gay fans

將對佢老母嘅怒火發洩喺佢身上，日日SM佢

啤梨哥就係話林鄭EATABLE啦

點解會係gay post嚟

喺金拱門播

26歲仔中意喺karaoke唱80年代Diva怨婦歌
唔係gay有鬼

後生男仔鍾意呢種歌通常唔係hehe就係bi仔

能成為密友大概總帶着愛

Gay多過bi啦

大佬好似白兵加六號

見到佢個樣就諗起佢個臭閪老母
蒙頭入閘都咪搞

大仔似林鄭
二仔似老豆

可能佢老豆都係hehe，當年被人奸左先出事

lm睇正苦出新聞稿澄清

你去創意台開post

當gay係敏感話題避開唔講
唔係反而歧視緊LGBT咩？

我都覺

連登不嬲多gay

佢最愛電影入面 竟然有 Les Miserable 試問誰還未發聲？

無可否認 靚仔黎
但你地會唔會想多左
其實又冇好實際既證據 證明佢係基
你地諗下你地讀書果時會唔會跟你好朋友咁攬先啦 可能更親近也有啦 呢d算係乜？呢d野唔係好平常既咩？
不過也想佢係基既 想識佢

唔准侮辱陳梓維手足

官二代

Joshua Lam looks like a fine grad student
比老母累死

佢大佬個樣直情係呢個emoji

呢個post好危險

痴線
勁恐怖

唔好玩啦
佢啲相啲姣氣出曬嚟
唔係member嘅我下半世冇男人要

屌後面個黑鬼😂😂

佢大佬好似馬米高

似兆波手足

邊個同joshua lam結婚 即係要叫林鄭 奶奶 不了

靚仔都係gay

細仔係因為隻眼似林手足先叫正常樣
大仔似足哂777 好慘

我都覺得似係我哋FF 但係老實講就算佢係 因為佢老母嘅關係 佢都唔會有可能做返自己 尤其是冇得去外國嘅話 陰公

呢度似性騷擾多過歧視

邊度講過係同女同學做室友？

約希, 我要進來了

邊間佛堂

裝bumble 只係掩飾
大家唔好用正常人思維去諗一名天才

咩意思 唔係好明

即係有機會係bi 或者 有用Grindr gay apps 識人都唔出奇
或者佢根本就gay 磁石 唔使online 都喺現實識到仔

Agger

賣國賊不了

心情唔好仲要幫佢奶

叫岳母啫
唔係奶奶

冇攻擊佢性向啊，吹下水啫

影張相都要含情脈脈望住隔離金髮洋腸

對穿牆！！

失你老母民意
我本身對LGBT冇歧視冇贊成或者反對
但都要笑柒個零仔呀
吹咩

我見下面有reply話好少0仔數學咁叻

一睇就知食開洋腸

其實唔少零仔理科都好叻㗎

我以前有同學都係

咁人哋又真係幾靚仔
Btw 呢幅相邊度嚟

Bbcf係咩

頭個幾張肉酸到零仔咁

嘩

其實gay嘅好少真係分1同0通常係10仔

梗係唔係啦

身邊啲gay frd都係咁
通常一開始先分之後耐左就變10再耐啲就多p

話自己10嘅好多其實90%以上做0

想畀約希BB屌爆屎眼

想知有冇閃咭

英文差唔明 即係咩意思？

好想比佢中出，同佢結婚
一諗起林鄭係我奶奶就

人地0仔黎

其中一個係姓習

爆未定又9吹

Bareback=無套
Chem Fun=扑左野時high野

好想睇閃卡

主動騎上去令佢變1

笑撚死

似9吹

點解兩兄弟身高可以差咁遠
一個仔一個女就話姐

原曲係乜？

Shall We Talk?

想溝佢條仔多啲

有錢人驚咩吖
大把人on prep 又打咗hpv vaccine
頂多係驚梅啫
佢地中咗打2shot 抗生素咪又係繼續玩

只要對手夠靚仔夠身材條鳩靚
1仔都可變0

0變1就難

Push

交過手咪知道囉

阿娥好貞潔㗎

約希

佢而家係邊

有新相

留名

幾時先有料爆呀

講咁耐都冇 流流地

兆波個笑容好true